黑警依家越嚟越癲....係咪因為驚人權法

散仔驚咩人權法

訓左幾耐？

啲狗當正自己係黑社會 上面都講到明做咩都無後果

藍衫散仔先可以發窮惡
咁白衫就有藍衫祭旗
之後高官又可以話冇差佬唔得
完美犯罪集團

驚？黑警警人權法我已經由9月開始聽了

散仔係會考0分。。。當上面無控制。。。佢地咪當自己黑社會大佬咁囉。。。

發下白日夢
美屬香港or台屬香港

只要想像一下, 黑警依家開槍殺集會手足, 會唔會有咩後果, 停職照出糧, PK鄧訓斥?

上面共產黨從未註冊，只屬豁免社團

上面班官日日對下面班狗洗腦

係因為無人制裁到

人權法唔包黑警啊

班狗已經講過佢哋毅進仔無得輸

佢黑警上司就驚，班散仔黑警一幅你奈佢唔何，犯法都無事驚咩。編號又無，包到成隻西咁，認鬼到佢係邊個咩。

呢班人人生無咩成功 去做警察求個安定
突然有特權玩9人 佢地本身都HIGH HIGH地
而且班黑警要成為大贏家 做法就係要起風浪
將樓市同股市打殘 然後用佢地既穩定收入黎投資 做地主

根本呢班黑警既"無紀律性"對政府黎講係好用
政府可以將個矛盾轉移去黑警同香港人既仇恨
一出黎抗命 呢班爛仔就自動過黎收扣拾你
到真係有咩事 政府又可以清算班黑警拎光環

講得啱，中共同港共政府利用呢班有牌爛仔有持無恐咁發癲亂來，清算晒所有反對聲音。當無用就當condom掉。班殺人兇手根本唔怕人權法，對佢地無實質影響。反正係香港有超然地位，薪高糧準，更加肆無忌憚，但全部無腦唔會諗後果。

可惜香港法治已死，無野阻到佢地

班垃圾細細個已經係癲架啦

就係唔撚驚

係因為無後果 唔洗想太多

得番屋企人架炸

轉貼
我們沒有方法跟你正面武力對抗。但是你不會收工嗎？你返工既時候，有能力保護老婆仔女嗎？一把刀仔，已經可以殺死你地，只不過未有人做，唔係做唔到。

黑警的住宅地址是公開的。除了少數高層，大部份黑警的家人都不會受到特別保護。

如果黑警再唔停止暴行，我地會搵你同你既屋企人報仇，到時唔好喊住問點解？黑警的暴行已經超出香港人的底線了，到你地出事既時候，冇乜香港人會幫你地出聲。

好快有一日，我地會有人忍唔住出手。所有事都有第一次，開始左就收唔番，一發不可收拾，你自己諗下汽油彈就知。

11月11日的馬鞍山活人焚燒事件，我地根本冇人割席，幾乎人人拍手叫好。現在不是「佔中」了，現在已經有好多人唔要命抗爭了，我們的底線已經愈來愈低。

黑警如果再唔停止暴行，好快有一日，黑警你和你的家人，會被人在街上斬死，甚至淋上汽油焚燒。

冇人想見到衣 d 事發生，但係按照局勢既發展，事件的出現只是時間問題。

當我地不能使用法律解決（獨立調查），必定會採用特殊手段報復，因為我地已經死左好多人，我地冇可能乜到爭取唔到，就咁就收手。